{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데 시티호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 ご予約されるすべてのお客様にお礼を申し上げ、宿泊及びホテル施設の利用に関するご案内をさせていただきます。 自己隔離対象者、救急用選別検査陽性者および有症状者は宿泊およびホテル施設の利用が制限されます。 フィットネスセンターの営業時間は22時に制限されました。 また、Re:thinkキャンペーンの一環として歯ブラシと歯磨き粉は提供されず、必要な方はCity Expressで販売されている用品をご利用ください。 未成年者は保護者の同伴なしには宿泊が不可能で、該当年度の誕生日が過ぎた満19歳以上から宿泊が可能です。 宿泊客は無料駐車を利用でき、朝食は07:00~10:00まで利用できます。 プールはOutdoor Swimming Poolで、気象悪化時に運営が制限されることがあります。 ご利用時間および価格はお知らせの通りで、大人専用の時間も運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "自己隔離対象者や救急用選別検査陽性者などは宿泊やホテル施設を利用できますか？",
            "answer": "自己隔離対象者、救急用選別検査陽性者および有症状者は宿泊およびホテル施設の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの営業時間は22時に制限されました。"
        },
        {
            "question": "Re:thinkキャンペーンにより、歯ブラシと歯磨き粉は提供されないそうですが、必要な場合どうすればいいですか？",
            "answer": "Re:thinkキャンペーンの一環として歯ブラシと歯磨き粉は提供されず、必要な方はCity Expressで販売されている用品をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしには宿泊が不可能で、該当年度の誕生日が過ぎた満19歳以上から宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は無料駐車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00~10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはOutdoor Swimming Poolで、気象悪化時に運営が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ご利用時間および価格はお知らせの通りで、大人専用の時間も運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 439
    }
}